這就是為什麼緬甸蓬勃發展的藝術界對政變的反應是一致的，Khine說。 緬甸的創意人士正在用藝術對抗軍事統治——儘管受到嚴厲的新網絡安全法的威脅 
 在創建一個經過改造的美國付費搜索賬戶時，施耐德電氣的商業目標是將正確的搜索流量導向網站上正確的頁面，統一的付費搜索團隊並非從頭開始。 案例研究:施耐德電氣通過集中搜索實現數字轉型|Evan Kent和Kimberly dutch | 2021年2月11日|搜索引擎觀察 
 讓我震驚的是，這是你認為會團結整個國家的事情之一。 “我們做了世界上最糟糕的工作”:勞倫斯·賴特評價美國拙劣的Covid-19應對措施 
 這一切的中心是麥卡錫，他試圖在那次閉門會議上團結他的黨團，支持切尼和格林。 2021年2月5日，Gabby Birenbaum解釋道，瑪喬麗·泰勒·格林委員會的罷免投票 
 《千門之城》可能不會吸引那些喜歡故事整齊統一、堅定、以個人為中心的讀者。 麗貝卡·薩克斯的《千門之城》是一部千變萬化的處女作，揭示了巴以衝突。波特·史萊夫，2021年2月4日 
 最終，你們追求的是黨派政治議程，而不是尋求國家的統一和團結。 親愛的奧巴馬，現在是總統在種族問題上發揮領導力的時候了 
 我會團結保守的家庭，我相信保守的家庭需要團結。 喬治亞州是共和黨內戰的原點帕特麗夏·墨菲2014年3月20日 
 無論如何，這種框架可以在某種程度上團結民主黨的左翼和中間派。 奧巴馬可以從伊麗莎白·沃倫身上學到什麼|邁克爾·托馬斯基| 2013年12月17日|每日野獸 
 同樣，大多數歐洲國家花了幾個世紀才統一併成為自由民主國家。 擊敗阿拉伯之春綜合症的自我挫敗Talal Alyan | 2013年10月15日|每日野獸 
 簡而言之，在安息日不開公交車是否有助於將全國團結在猶太周的象徵周圍? 左翼政黨在安息日開巴士Mira Sucharov | 2013年1月8日|DAILY BEAST 
 在他前面有一大群統一主義者; 每個人都試圖用自己的方式統一意大利。 從人性上講，|塞繆爾·麥科德·克羅瑟斯 
 人們只會團結起來，以加強對知識和權力的追求，並一如既往地為迎接新的機遇而生活。 《歷史綱要:作為一部平實的生活史和人類史》|赫伯特·喬治·威爾斯 
 但是重音所做的不僅僅是清晰地表達或統一序列，這些序列本身就暗示著一種句法關係。 語言|愛德華薩丕爾 
 情報均衡傾向於統一和協調美國的利益，並加強愛國主義。 博雅教育的更廣泛使命|約翰·亨利·貝斯特 
 個人對自己是至高無上的”——只要他能發展控制能力並統一他的多重本性，他就能獲得他的斯瓦拉吉。 通過反抗獲得自由|C。 r (Chittaranjan) Das